Dat er een soort van betrokkenheid had bestaan ​​tussen Willoughby en Marianne waar ze niet aan twijfelde, en dat Willoughby er genoeg van had, leek even duidelijk; want Marianne zou haar misschien nog wel kunnen voeden wensen, SHE zou dergelijk gedrag niet kunnen toeschrijven aan fouten of misvatting van welke aard dan ook.
